/* 
  Localizable.strings
  BananaATVBrowser

  Created by 花心胡萝卜 on 9/7/22.
  Copyright © 2022 High Caffeine Content. All rights reserved.
*/
"Usage Guide" = "使用說明";
"Double press the touch area to switch between cursor & scroll mode.\nPress the touch area while in cursor mode to click.\nSingle tap to Menu button to Go Back, or Exit on root page.\nSingle tap the Play/Pause button to: Go Forward, Enter URL or Reload Page.\nDouble tap the Play/Pause to show the Advanced Menu with more options." = "雙擊觸摸區域可在廣播和滾動模式之間切換。\n在廣播模式下按觸摸區域可單擊。\n點擊“菜單”按鈕可返回，或退出主頁面。\n單擊“播放/暫停”按鈕可以進入菜單：前進、輸入 URL 或重新加載頁面。\n雙擊播放/暫停以顯示包含更多選項的高級菜單。";
"Don't Show This Again" = "別在給朕啟奏了!";
"Always Show On Launch" = "啟動時始終顯示";
"Dismiss" = "朕知道了, 退下吧";
"Advanced Menu" = "高級功能";
"Hide Top Navigation bar" = "給朕把導航欄打入大牢";
"Show Top Navigation bar" = "給朕把導航欄放出來";
"Go To Home Page" = "起駕, 去主頁玩玩";
"Set Current Page As Home Page" = "來人啊, 給朕把當前這個小頁面設置成主頁";
"Favorites" = "朕的秘密花園";
"Delete a Favorite" = "從朕的秘密花園滾出去";
"Select a Favorite to Delete" = "選一個小頁面從朕的秘密花園滾出去";
"Add Current Page to Favorites" = "來, 把當前的小頁面收入朕的秘密花園";
"Name New Favorite" = "給秘密花園重新賜名";
"Save" = "給朕存起來";
"History" = "朕的足跡";
"Clear History" = "來人, 把朕的足跡打掃乾淨";
"Switch To Mobile Mode" = "來人, 給朕切換到手機模式";
"Switch To Desktop Mode" = "來人, 給朕切換到電腦模式";
"Scale Pages to Fit" = "來人啊, 打這個頁面一頓讓他縮放的正好大小";
"Stop Scaling Pages to Fit" = "好了, 不要打這個頁面了, 讓他恢復自己的大小";
"Increase Font Size" = "來人, 賜山珍海味讓它字體變大一點";
"Decrease Font Size" = "來人, 揍他三十大板讓它字體變小一點";
"Clear Cache" = "來人, 揍他一頓讓他把緩存清理乾淨";
"Clear Cookies" = "來人, 揍他一頓讓他把Cookies清理乾淨";
"Enter URL or Search Terms" = "輸入網址, 或者進行搜索";
"Go To Website" = "給朕訪問這個網址";
"Search Google" = "給朕從谷歌上進行通緝";
"Quick Menu" = "快捷菜單";
"Go Forward" = "前進";
"Reload Page" = "刷新";
"Input URL or Search with Google" = "輸入網址, 或者進行搜索";
"Could Not Load Webpage" = "啟奏陛下, 不能加載這個頁面";
"Google This Page" = "給朕從谷歌上通緝這個東西";
"Enter a URL or Search" = "輸入網址, 或者進行搜索";
"Exit App?" = "退朝?";
"Exit" = "退朝";
"Lock Browser" = "鎖定瀏覽器功能";

"Info" = "啟奏陛下";
"OK" = "朕知道了";
"Please Input the AppID!" = "請輸入AppID!";
" Loading ..." = " 加載中 ...";
"%@ said:\n%@\n\nRate:%@\n----------------------------------------------" = "%@ 說:\n%@\n評分:%@\n----------------------------------------------";
